Minulý týden jsem oslavila výročí s manželem. Už s ním chodím 3 roky. Bylo mi překvapení, že manžel připravil hodně jídla a dal mi kvetiny. Byla jsem moc veselá a spokojená s oslavou. Minulý mesíc jsem byla smutná, protože manžel měl hodně prácí a nemohli jsme se scházet v centru nebo jít na návštěvu k babičce. Manžel řekl, že pro mě chtel mít nejpěknější oslavu a příští týden pojedeme na výlet do Italie. Myslela si, že mám nejlepsího manžela. Manžel mi zpíval romantickou pisiničku. Zdalo se mi, že jsem nejšťastnější zena z světa.
